明明42萬只佔極少數，如何反應熱烈？

只係740萬人既5.6%
仲有接近95%既人冇登記，明明過去兩日係星期六/日，最多人係屋企唔洗返工。
政府：好嬲好嬲

又沉默的大多數？

如果最後超過民主派初選人數呢

吓，慘到要拎黎同初選比呀？

無得咁比較
如果咁比法
應該用區選兩個陣營的選民去比

政府：已經超過咗啦，初選人數得5萬人
廢老藍絲實信

初選要帶個人去，同咪得兩日，冇得比

額滿咪反應熱烈

打飛機嘅嘢我哋識條鐵

真係有40萬人走去驗先算啦
到時得一萬人現身就好笑

200萬人上街都係叫一部份人

少到

沉默大多數都500萬啦 連10分1都冇

上年個撐警集會都係4X萬人之嘛

popo: 得10萬個暴徒遊行，極少數

40萬人，1%假陽性4000人，到時嚇吓人，500萬easy job

有600萬人唔配合政府施政

專登整到個個center做幾個檢驗就已經full左，同賣新樓營銷策略一L樣

檢測冇人報>>政府話提供足夠而且彈性選擇俾市民
檢測好多人報>>政府開多個星期以回應市民需求
政府又然

聯署支持封殺微信同TikTok